# IOT_Nouhaila_JABBAR

 #Objectif : récupérer les latitudes et les longitudes sur les fichiers.

- Installer IMHEX : https://imhex.werwolv.net/
- Ouvrir les fichiers de déplacement à l'aide de IMHEX e écrire un script qui permet de récupérer les points pertinents.
- Ecrire un code python qui permet de convertir les points de l'hex au décimal et des les écrire dans fihcier CSV.
- Visualiser le contenu des fichier à l'aide de l'outil OPENVISUALISER.COM


